(食材撚入）想問呢兩塊牛柳值幾錢？

話說小弟老婆去街市買左呢2塊牛柳(5両重)，成為$65，返到屋企俾我老母話我地俾人呃，我返街市問，賣果個阿姐話d牛柳要$200斤

請問有冇食材大神我知有冇俾阿姐呃

60-80正路

依個價正路喎
你老母當咗係豬𦟌?

正常，auntie少買牛肉?

平啦，鮮牛喎

牛價有時幾開鮮，唔同街市唔同街仲要睇咩位

我食開頸背位，一斤160，一斤16兩

一般梅頭牛淋都係咁上下價，所以我話60-80正路

問同街市唔同檔口比，肥牛就好難講，九龍城街市3舊水斤都見過

想知平貴

問同街市既唔同檔口做比較先有意思

唔同街市比無謂，因為唔同街市本身定價方向已經唔同

我買果到係元朗

牛柳洗撚二百蚊斤咩，百五六蚊就差唔多

街市野 唔識買，就咁睇舊肉應該好難食

差唔多喇
利申最近買過幾次

攞呢塊番去肯定鍚曬你

BBQ牛Level

影埋包檸檬茶會好睇d？

牛柳你去翠華食果個牛柳粒飯得果幾粒都已經收你成90$

傻閪 攞黎對比大細咋on9

以為個個好似你咁醒咩

應該真係得你咁on9

好似又係😂

舊嘢咁柴30蚊俾多佢

至少唔係個個都好似你咁戇鳩

係😂😂

😂

樓上個條撚樣係度做乜撚野

喂! 有批牛肉好抵架
有需要未打呢個電話囉!

搭單問，牛肩肩脊價錢幾多，上次我去街市買，佢話斷磅計，1磅180

真心差唔多啦

咁一碟中式牛柳㸃解幾廿蚊搞掂
係咪唔係用真牛柳

酒樓用既料不嬲都係最平
不過班廚師識得點煮

此為本文重點

因為人地用雪藏野

royal級黎

好多時都係求其牛肉，好似羊腩煲咁十間八間都唔係腩位

重點係人地業務大，拎貨多實有得平

平時 牛肉檔買開$200 一斤。 兩個人打邊爐食 半斤，其實都係岩岩夠

真定假呀

應該係royal anal 級

一睇就知royal級

成為

royal級咩

D圖諗起係人肉，想嘔

一磅十二兩 一斤十六兩 即係240 1斤

鮮牛差唔多

係咪royal級先？

買us prime牛柳都係差唔多價
試過鮮牛 唔覺有咩特別鮮味 剩係覺得好un

塊牛樓主個老婆買返黎架
上面成班文盲係咁屈樓主個老母做乜

波台狗